想問下香港郵政的電子證書係咪消失左

當年我記得廣告吹到好把炮
現在好似政府都放棄左

唔係
仲可以申請
不過政府自己都好少地方可以用